（生咗半年）生眼瘡生到好絕望 想係到呻下

自己有抑鬱症
生眼瘡（霰粒腫）已經就黎半年啦
睇咗好多次醫生洗咗好多錢都仲係好似無斷尾咁
割完一粒 同一個位又會生返
（香港割眼瘡一次3000 診金又貴 700 up）
無錢再睇落去
之前仲因為擦類固醇藥膏 擦到差啲有青光眼
之後化驗 驗到眼睫毛有寄生蟲
以為做完茶樹療程會好快好返
停咗藥2個月 點知好似無咩料到 仲有啲反彈
近呢兩個星期食緊中藥 好似有啲效果
當以為啲瘡穩定咗落黎 食中藥等佢慢慢退
今朝右眼又彈咗粒細既 痛痛地
心理壓力真係好大 日常生活唔敢望人
每晚訓教都好想一睡不醒
希望keep住食中藥會有好轉
有冇人可以比啲鼓勵我
屋企人又對我視之不理
成段野 打得1999 唔好介意
自己唔想死 但成日會有無力感 好想一死了之
我知道因為眼瘡而自殺好蠢 但而加既我好無助

反正你想自殺
不如試下俾胡椒噴霧噴或者吸下催淚煙
可能有神奇效果

堅持~!!!

呢啲時候仲係到廢up

咁都廢up 。。。。

中藥啦
要係個瘡未起白頭之前飲先得
起左嘅話就要割先得

點樣眼睫毛有寄生蟲?
可唔可以講多d

多謝你
我左眼割咗3次
右眼5次
已經唔想再割
希望中藥會有效果

又有三毛想轉移視線

認真滴露毛巾所有衫褲一洗要落

我都係成日生
試吓作息時間好啲
同用洗眼水
效果會好好多

你粒9屎眼瘡同香港未來
邊個重要d
自己諗下

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我右眼都有類似問題，
多d洗眼
加油

中藥有效果
利申，啱啱好返

屌你老母溫室小花，生幾粒鳩屎瘡就要生要死